有冇神駒搞鳩熱狗懶人包？

如題

有路邊社消息咁講
利申：好憎熱狗
BTW等有人貼youtube link叫你入去聽

去邊個台度做節目

收皮啦鳩硬 垃圾地底泥

熱狗聯同青山走犯地中海大總統出賣毓民,
神駒睇唔過眼開台屌柒垃圾熱狗,
熱狗垃圾竟然可以將白講成黑

利申定好撚憎熱狗

但次撚次都係到幫熱狗兜

正解

熱狗定神駒我一齊打
咁我用自己言語講吓啦
上年選舉佢哋仲係好friend嘅
但幾個月前就反咗面
大亨喺台笑鳩神駒
大堆三國人物係咁開page日屌夜屌神鳩反骨
前兩日神駒終於得到教主首肯開熱狗開波
準備上位做靈童

邊個王牌節目？千四人聽果個

反乜嘢面呀
熱狗自己單方面搵啲細嘅攻擊人叫反面?

驗下你個死人腦啦垃圾熱狗

利申 好憎神駒

我只係一個撐本土派既人

熱狗班仆街由選舉後清算人清到依家真係好撚反感

個陣我仲叫撚埋班frd投陳雲 諗起都on9

班垃圾玩乜嘢清算, 有被害妄想四圍屌人鬧人

原來咁叫反面

老老實實

九東其實可以投邊個？

個個幫過佢個d都反撚哂 好神奇

葉政淳 呀 鳩硬呢D係咁架啦
仲有個打手page look7s

less evil就陳澤滔

On9，印個屌字好過

胡穗珊，第一個棄選

反面主因應該係
熱狗屌無撚神駒兩邊落注
又撐本民青又撐熱普城
神駒靠痴上位
心存僥倖
明知有教主同熱狗喺嘅地方
實會細胞分裂鬥返自己人
仲何況你呢個成員都唔係嘅垃圾KOL

果條高級打手早BLOCK早著

條友只係為左追擊無敵神駒而活 成日話自己好憎熱狗 但唔見佢講過熱狗乜野不是
只係個個POST屌人唔好讚無敵神駒今次屠狗行動
對事不對人 今次無敵神駒屠狗屠得好就得啦

條撚屌日日出黎講人不是

睇見都煩

你睇哂政事台po未呀
我無打熱狗？
舊登時代我就打熱狗喇，唔係呢幾個月
係以年計，以選舉年計呀
屌我咪屌我
又幫無撚神駒兜好好咩
佢都幫熱狗吹奏唔少啦
直接同班童子軍播毒呀

班三國人物其實係乜水黎?